Wanneer deze herinneringen is de ontwikkeling van Wickham's karakter, het eenvoudig kan worden verondersteld dat de gelukkige geesten die zelden is ingedrukt, nu zo veel last te maken het vrijwel onmogelijk om voor haar te verschijnen zegt vrolijk.
